既然狗可以入商場，一齊去新城市廣場放狗有冇得諗

駁唔到

新城市真係可以放狗 成日人少嘅時候有人抱埋隻狗落街食飯

支持

好諗頭！